按揭offer得14日覆要唔要？

話說上個月扑鎚入左市 廿幾號搵左痕身 獅子 同支銀申請按揭
今日痕身打比我 出左Offer但現金回贈極低
問佢offer有效幾耐佢話得14日 依家係得兩個星期決定咁短架咩 其他個兩間offer都未出我點比較

現金回贈有幾低? 0.5%?

真心講 行山仲出到offer俾你算係咁
內部講到明撚鳩d客照接application唔出offer叫個客apply定幾間Bank

可能樓主買細價樓/大首期，按揭細唔使經MC，所以銀行易批，細價原本現金回贈低

點解要咁做？
有錢唔賺？

咩原因

樓市GoGoGo

過埋聽日先算啦
撻訂止蝕

而家按揭利息同定期存款個息差咁少，計埋人工燈油火蠟真係賺到錢？
另外而家政府推緊舊果d按揭可以還息唔還本，銀行係少撚左好多cash flow

唔推正一狗「行動POST」

咁真係玩9個客ja wor

情願佢直接話唔做算

撻訂啦

又唔得
想揀D有價值既客做
例如你同問bank做開基金保險，就會幫你上會
但係又唔想咁明目張膽，咪照接所有app

其實覆你批左已經好好 你又要為左果少少cash rebate 死r難r 又等依樣等果樣咁

我最大疑問係按揭offer有效期唔係一般都3個月 佢個邊要我14日覆佢

我睇咗好多個按揭post都係得14日回覆期，2或3個月通常係講緊成交期

所以啲人先話citi rebate 高但覆得慢，焗住簽咗大貓嗰啲

citi 岩岩由1% 跌到得返0.5% cash rebate

前日岩岩問完話岩岩星期一減

成交期多數咪2個月，又點會比3個月valid嘅offer你

想問一問, 接受Offer, 幾時開始供? 等成交期(3個月後)完左之後? 或是即供?

你幾時喺銀行度拎舊錢出黎
咪之後一個月開始供

因為而家有D盤要成半年後先交吉, 成交期耐, 可以接受OFFER再決定日子幾時拎筆按揭?

咁唔得 offer出咗後應該最多只可以hold 3個月
>3個月要重新check過tu + 到時市場上offer可能已經唔同

所以如果見你成交期好遠的話
banker正路(暫時)唔會受理個申請

長知識, 唔該哂
如果要買長成交期既盤, 需要完成交期3個月前左右去申請就差不多